有勇氣射波，點解冇勇氣返工？

屌你老母，咁撚多野做
你班臭閪，真係狗都唔屌

返屋企打PS4啦

之前個個月都射波，而家連射波嘅勇氣都無埋

集氣！大家聽日一齊射波